識武術嘅金鐘連登仔同冇學過武術嘅大隻佬打邊個會好抽啲?

認真一問

武術只有係同等敵人時先有用， 連登仔同普通人o既分別就好似人同過街老鼠o既分別。 就算老鼠識武術 都唔會打得贏人

咁話自己都有既

識功夫唔等於好打得
但係當你面對危險
你會比唔識既人更清晰面對

打拳呢啲有分磅數就知輕磅唔會夠重磅打

除非真係實用格鬥 如果唔係你點有武術底子打架都只係爛仔交

話武術冇用嗰啲
隻抽

利申：7秒100拳

我想隻揪

@隻抽王

勁過修道船

7秒內打暈你

Pm ed